伊巴新金句：如果我早來10年 現在就是美國總統

自今年3月份加盟美國大聯盟之後，伊巴謙莫域持續有著出色的發揮。在為洛杉磯銀河效力的前15場比賽中，伊巴謙莫域攻入了12球。當被問到他是否改變了美國的足球文化時，伊巴謙莫域說道：「我不知道我是否改變了這個，我只是堅持做我的工作。他們很走運，我沒有在10年前過來——因為那樣，我現在就會是美國總統了！」

在2016年的時候，伊巴謙莫域還真的接受過CNN一次有關特朗普的採訪。當時記者問他，「特朗普是……」，想讓伊巴謙莫域來完成這個句子。瑞典人回應道：「我不在乎。」《太陽報》還專門解釋了一下，表示按照美國憲法的規定，伊巴謙莫域是不能競選總統的，他不是美國籍，父母也都不出生在美國。

雖然效力美國大聯盟的時間還不長，但這也不是伊巴謙莫域第一次發表精彩的言論了。在洛杉磯銀河的首戰中，伊巴謙莫域就梅開二度並且攻入制勝球，幫助球隊取得勝利。賽後他表示：「我聽到觀眾們在說『我們想要茲拉坦，我們想要茲拉坦』，所以我就給了他們茲拉坦。」

假膠

佢找左數未

茲拉坦